呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

11.27(三) 和你唱 快閃活動
地點：十八區商場
【革命尚未成功】
區選戰只是開始
聲援理工仍在留守嘅手足
朗讀宣言重申五大訴求
我地，係命運共同體！
齊上齊落！

沙田 新城市廣場
大埔 超級城 c 區
屯門 屯門市廣場
元朗 YOHO MALL
觀塘 APM
銅鑼灣 時代廣場
青衣 青衣城
九龍灣 德福商場
旺角 朗豪坊
鑽石山 荷里活廣場
油塘 大本型
荃灣 荃灣廣場
將軍澳 Pop Corn
鰂魚涌 太古城
黃大仙 黃大仙廣場
馬鞍山 新港城中心

**不裝修 不對罵 只做唱歌的事**

Q&A:

1. 點解今次和你唱要加入宣言？
因為我地想話大家知道，區選只係一個開始，我地要重申我地嘅立場，重申我地嘅訴求，始終如一！

2. 點解係八點半唱，九點讀宣言？
因為根據之前經驗，八點可能仲有人未趕得切番到黎自己區，延遲半小開始希望多啲人可以加入。如果都趕唔到，起碼九點鐘可以一齊見證宣言朗讀

3. 咁點解要十八區做啊？
其實係參考咗之前讀香港獨立宣言嘅經驗，希望起呢個時刻都可以將宣言，起同一時間，各大地方，散播每一區之中。

4. 仲和你唱，唔想送頭，好鬼
唱歌係一件好和平嘅事，更何況，講到明，不裝修不對罵，今次仲要係快閃，唱完就散水，希望和理非真係要到！

5. 咁宣言邊個讀啊？
希望到時每一區都可以有一位手足幫幫手，希望大家都知道，1124唔係光復左香港了，反而係為光復香港踏前一小步咋！

**最後想講，希望知道，你嘅能力一啲都唔有限，希望睇到呢度嘅你從今日起一啲一啲咁提高你嘅行動能力值，你嘅多一步，都係一齊踏前嘅一個推力**

行動 po
推

可唔可以唱下 不屈
好似好少人識

推

我會係我個場派歌詞

Ok, 到

跟

我擔心油塘大本型

點解

狗屋大本營

唔撚係掛 呢個我真係唔知 因為我諗住佢都係大區

P牌推唔郁，都推

行動 post

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

Push

推推推

行動po推

pppp

大力推

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

今晚仲去唔去尖東

推喇喂

P牌推唔郁

推多下

好似琴日咁？

係掛

我會去嘅

會唔會太多地方集唔到人？不如搞幾個地方先啦，之前都唔係好集到人…

行動POST

咩地方好

聲緩理大係咪要唱理大校歌？
利申：暴大人唔識唱，有冇人教？

平時有冇咩地方會多人d？？我冇咩點注意…

唱到啲沉默少數收皮！！

i love 行動post

推行動post
我地冇理由停！

推！

推！！！ 行動post

Mr!

樓主，你有心搞嘅，不如開做個新post
之後俾埋條link 日程表group 幫你一齊推啦

支持

和你唱

ummm 新post 係咩內容先
唔直接send 呢個去日程表？

push

咩行動post都推左先！

行動post 一定要推

Btw 深紅底黑字好難睇

比個建議

懇請當選議員務必出席！！

2030集合>唱榮光>議員上黎謝票講兩句>讀宣言>出去拉人鏈

PS. 上面無天水圍
天水圍集合點銀座

推，支持

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

無人

可能要星期四了

有啲區係漏左

你盡量更新加油推啦，支持你

收到！ 幫手係其他平台spread 丫

推行動post

幫手whatsapp tg 宣傳

pish

聽晚 20：30,

到呀

設計果個嘅idea 黎！ 幾好睇丫！

幫手spread 出去比朋友知呀

呢個ok
夠安全
街坊裝就得

隹

推 出文宣

樂觀sir btw 幫手share 比朋友知

【行動po】區選勝利大遊行！

推上熱門

同埋係WhatsApp tg share 呀！！

好

推、到時見

幫手share 比去比朋友知道呀

推呀

記得叫埋朋友去，同叫朋友都spread 出去

行動

叫埋朋友去！！

仲要叫朋友去呀！幫手share

行動po，用力推

仲有要係連登以外地方share 呀

teoi1

行動Post

分享緊啦，大家加油

721 831 101

一齊加油

推上熱門先

除左熱門，仲要whatsapp tg ig share 呀

唔該手足

btw 可以冷靜啲 仲有其他post 重要

只推行動post

好多連狗

記住呼籲朋友join!!

唱下歌姐，唔係唔出黎嘛

手快快咁多左下

加油

[攬炒失敗] 阿里巴巴香港二次上市，融資超預期

我知呀 手足好強力

推行動

行動post要推但推唔郁

唔緊要架，你仲可以whatsapp tg ig fb share

仲有朝早airdrop

叫香港人日程表幫手啦
telegram

ok

推 休息夠啦

我推！

點解無南區

冇人推

推爆

和理非入嚟呀

葵芳新都會呢？

推 區選後第一個大型活動

因為我上星期兩次和你sing 都失敗左，太急
所以日程表未必想推，怕累左手足
係我唔好 成日推野都咁急

推上去

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

幫手係南區tg gp 推！你地自己通常咩地點聚

如果漏左嘅，幫手係地區tg gp 推丫
抱歉

南區連TG公區都好似無...
又話南區不再藍

行動post

唔緊要, 今次推上熱門先
一係你開新post?
連仔話易推D架

(同埋有冇多D新文宣, 你呢張有小小沉,唔完美,可改善)

呢個係咪呀

因為我唔識整文宣，都要大家幫手
我係伸手黨

我呢個post 都係六個鐘壽命架咋！

好啦
咁我地一齊推

推上去呀

難得痕洞post
推下

有心就得
你睇下我D文宣就知

痕洞post
痕洞post
痕洞post

記得其他平台都要

上左熱門la

痕洞post 推推推

終於上左

大大力推

俾多D人睇到
叫佢地幫手畫文宣

推行動post，但係無黃埔

推唔郁照推

大家唔好犯香港人嘅傳統毛病
失憶症

呢場運動仲未完結 大家勿忘初心

推呢個

up

黃埔咩地點呀

推
個文宣感覺有啲生硬

上左熱門

黃埔邊到聚！

係, 但巴打都好有心
快D叫人幫手畫好D

唔好以為區選完就完，要贏就要繼續堅持
五大訴口，缺一不可！

其實大家都知咩地方唱架應該?

我原本都係咁諗，但事實係香港人有時需要明確少少嘅指示！

點解唔星期五做？
其實大家休息咗需要時間熱身
沉迷即叫即做活動只會愈來愈少人
需要一個大型活動振奮全港
應該用多少少時間（3日或以上）籌備

原因好簡單

終於有大本型

除左呢個post,好似無哂行動post?

唱

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

久違的行動post

係....所以幫手推

整第二隻色先

重振旗鼓！ 香港人 報仇！

多數都係聚寶坊

幫你開左新post

[行動post] 星期三「和理唱」上左熱門 有冇巴打幫手整文宣?

P牌照推

P牌又點
我幫你手

行動po
我推

五大訴求 缺一不可

幫手spread去唔同platform啦
行動post

行動po 冇人推

Pish

多謝大家幫推希望聽日見到好多好多人

推推

繼續推去其他post

同我推爆佢

我要係商場見到你！

聽晚 20:30

推行動po

pushhhh

借個位手足可以放個post入黎
［長期置頂］行動集中討論區

Tui

推出去

推呀行動 post冇人理

唔好問點解唔等星期六日搞，唔等民陣12月8

因為對家士氣低，我地士氣高
唔可以比對家有空間冷處理區選潰敗一事

我地行動要快速，繼續打擊佢哋
令佢哋認清藍屍係少數派呢個事實

每區手足各自係自己果區玩唱歌，拉人鏈呢D 和理非心戰活動

Let’s do this!

係，同埋我推地區雞就係想靠街坊黎聚人

講得好好

推 咁耐冇活動 要聚一聚人氣

唔洗sad , 地區和理非活動，係晚上8 9點好易聚到人

行動行動要行動呀！！區選休息咗幾日喇！！
休息夠喇，唔好白白浪費區選大勝呢個時機

係呀 推

行動呀

抖完啦

記住其他平台都要宣傳呀！！！

連唱歌仔都唔肯
抖夠未呀香港人

推出其他post

幫你推🤘🏻

推

-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

1

甴近平

說好的18區

推得郁未呀

有啲區真係唔熟

推多幾下
行動post

Push!!

Pushh!!
（屌 㩒錯不推文）

冇深水埗？

推下先

18區點會冇你份，喺你果區group share 喇

見張文宣冇深水埗區

去你果區嘅tg group spread出去啦

再幫手推

一齊推！！！！

推啊推

推俾多啲人睇到

中環冇

點解得16區？唔係18咩

你建議咩地方？

中環你有無建議邊度？

屌 去poly附近唱唔好？ 入面手足點聽到

Ifc ?

深水埗平行時空
吹雞永遠沒人

推 行動po

行動post
推返上熱門

推返上熱門

環球時報: 泛民主派亦需維護國家安全

咁都上唔到?

推阿！！！

好 希望你聽晚會黎

上tg pub下

中環撚出擊

黃大仙廣場唔係商場黃大仙中心先係
個表好似唔夠多，好多區都冇包到，如果可以搵番兩三個月之前全城和你唱嗰陣個表重用就好

路過推

我明白
已經好盡力搵
因為都聽到話有d區係無人…

裝修 照做

聽日見

其實油塘可以去埋apm

點解咁少like 行動post又上唔到熱門推

真係跪地求求大家
幫手廣傳好嗎？

我都想知

唱返願榮光好啲？

你幅圖...

應該由區議員上而下帶領宣讀，試下搵本區區議員？

不嬲都唱埋架

唔該大家真係要多啲出黎啦，而家我地先係最有民意架

721

五大訴求 缺一不可

投完票再繼續曬馬

加上水廣場比北區朋友得唔得

做住呢個先
呢個安全度高
如果想勇武前, 都要WARM UP 番先

謝謝你

你地街坊裝便好

唔好沉醉 唔好以為完

事實上我哋乜撚都未做到

大家聽晚見

我真心唔建議大遊行
因為肯定圍捕
做住呢D唱歌先, 和理非, 先一級一級上
記住穿街坊裝

油塘狗屋咁出名都唔知？

油塘應該冇人去架啦 個度咁多畜牲住

集下氣先

記住街坊裝, 要預左魔警包圍商場, 圍捕, 直接捉人呢個可能性

Tg gp 再召集人

到底係咪搞架

呢個安全, 可做
記住街坊裝

大遊行, 好多考慮
未開始已經圍捕

UPDATE 版

記住街坊裝

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

光復香港
時代革命

士氣

push push

幫推

再推

明天見

我有個提議 加個默哀儀式 為一d 犧牲/受傷嘅手足默哀

幫推!!!!

支持！
由和理嘅行動逐步叫返醒啲人
場運動未完
唔係一句反思就可以一筆勾銷
我哋之前做嘅嘢
犧牲咗嘅嘢
唔係為咗區區一個區選
醒呀！

推 一齊讀宣言!!!!!

介唔介意幫手廣傳下？

聽日去到現場大聲同手足講

幫緊，周圍貼緊，盡我所能！

多謝你！
唔知點解推唔到去熱門

P牌推唔到，TG公海貼啦

多謝你
p牌無力

好！

P牌都推

行動post
大家抖夠啦

去唔去

和理非
出嚟啦啦啦

因為太遲宣傳

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

今晚見

早走今晚見

推！ 要18區 行動post

推
行動post

P牌無力一推行動post

推爆佢

推

呢個安全

冇得俾佢停!
光復香港時代革命係唔會因為區議員就完!
唔可以忘記所有自殺，被自殺，消失，被黑警爆眼 爆頭斷手斷腳，721 831 ....所有所有犧牲，擋子彈既手足!

今晚見!

今晚

今晚呀

但其實之前大本型有搞過

鄰近狗屋嘅一定要多人
上次人鏈有人跨區過去幫拖

tui

去popcorn嘅揮個手？

推推推推

推！！ 721 831 之前其他野忘記左？

今晚嘅人數好重要架,要話俾林奠我地真係有咁多人唔妥佢,唔好俾佢有機會作到野呀

所以你會唔會send 哂比你朋友！！！
會唔會share 去地區tg gp!!

推唔到都推

最緊要係其他平台宣傳呀 tg WhatsApp

推
手足不是condom

「重開」又有香港人失蹤

黃大仙鑽石山有d近，有機會可以group埋一齊

pushhhhhh

地區tg gp 整合？

梗係會啦,send埋去FB啦

正呀！

北區呢？

好
Ok

推
外面未有人知

點解成日都冇西九龍
係咪睇唔起SSP巴打

唔熟呀手足
西九手足幫手係地區tg gp 宣傳下？

可唔可以推上去

推爆你

推!!!!

推+share fb ig

無錯！！！！仲有tg 地區gp

謝謝

重開post?

但我怕重開post 都spread 唔切 反而地區自己tg gp 夾會好d?

(同埋我驚推唔起，到時兩個po 分散回散，兩個都沉哂就pk)

推下 比d無力感嘅人有嘢做下

幫手其他平台share
最緊要地區tg gp

lets sing!

和你唱係前哨戰

和理非食住個勢上

太古城中心狗閪到用圍板遮住中庭下大塊空地，又係太古集團，睇黎應該係想裝修了

太古搞乜呀屌...

行動post啊
唔好鬆懈啊

要推啦
政府笑緊啦

地區tg gp 需要宣傳呀！
同埋帶埋朋友去！

行動po不推乎？

強推也。

冇撚錯啦

push by p

Push行動post
不推分化仇恨post

推 唔好再講選舉喇過咗去喇

推行動PO

去

TUI

真係唔好停
一定要KEEP 住

唔好亂屌 係整緊聖誕裝飾
過時過節/有event不嬲都係咁
唔影響中庭上層啲欄杆位

以前大合唱有冇比保安阻撓過？

你有冇去過？ 頭幾次佢地只會行行企企 最多拎大聲公叫人走 但唔係佢隔離其實都聽唔到 我係隔離都唔知佢講乜
直到咬耳仔個日啲保安先仆街 太古人第二日都圍保安要交代

但圍板依下 真係唔關事

希望大家可以令行動post上番晒熱門

終於都變返雨傘後期，行動緩和，今天我到完場

公司lunch時間參與，夜晚通常8點太夜就冇參與過

你上一層 望落去 都睇到 入面整緊糖果屋咁既野啦

推 行動啦

抖夠啦 香港人

抖夠啦 手足

action

推啊 熱門一個行動post都無 dllm

推到上熱門！

上左蘋果

1001

推推推!

推行動post !!!

source please

請問有無source

push, see u tonite

大家記住去
街坊裝
呢個安全活動
warm up先

屌㩒錯不推文
再push多次

推呀，行動post呀

apple

樓主，德福係係噴水池定商場入面？

未去過，所以都唔知。

推post

休息夠 再上路啦

this?

死link 不過算啦！今晚見

推推推推推推推推推

膠活動好過冇活動 推...

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

行動推

金水share左

推行動，抗爭繼續！！！！

大家要去啊！

快啲推返上去呀

You

點解個個淨係推聽日集會架,今晚18區商場要人呀

捉埋朋友去！！！

理大唔係無晒手足?

咁仲有重申五大訴求嘅宣言環節

dfghjk

曱甴近平

無錯

重點係五大訴求缺一不可！

洗完版未...

一個post 留一個言都阻到你？

分到咁散 每個商場好難有100人

和你唱！

大推特推

試下相信香港人

到時見

Pushhhhh

Big tui

推
大家早少少食完飯出去啦

去時代定ifc好?

今晚會去
推

北區碧湖

每日上twitter 做tasks

青衣城等

已經到左時代

休息夠啦

推下行動post ar

ifc咩位

推，沙田和你唱進行中，快啲去

20：39

銅鑼灣時代廣場

本人謹以至誠向各位手足致謝，
多謝各位今晚出席，
請記住五大訴求，缺一不可，
可能有人休息，可能有人唔得閒，
但只要你每次得閒都出黎，
就總會有啲一樣傻嘅香港人出黎陪你，
今晚係區選後嘅第一次和理非行動，
但唔會係唯一一次。
聽晚嘅愛丁堡希望見到你地，
日後嘅每一次和理非行動都希望見到你地，
和理非要出席，更要成長，
我地要努力追上勇武嘅步伐。

所以請勇武放心，和理非唔會累鳩你地嘅。

光復香港，時代革命。

是

咪撚再覆d 假膠 , 甜post , 咩鳩女友post, 推行動post